尋日仲諗緊港共究竟會點樣拆機場牌依招，今日就見識到，克警連入都唔洗入機場就拆解左機場牌

控制唔到
因為有臥底
尋日仲諗緊港共究竟會點樣拆機場依招
今日就見識到，克警連入都唔洗入機場就拆解左機場牌